[佩雷斯全家死清光] 皇家馬德里球迷吹水區 (195)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

好!

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

咁能多野貼差木要貼撚到第二頁

頭香

差d

禾愛鳩白

正評：歡迎普巴
負評：不歡迎普巴

feel到你想25牙維

個8號心諗你做乜鳩

想問下咁多位呢到係咪皇家馬德羅吹水區？

高爾夫球討論區

仆街死啦佩狗

樓主係鳩白

想睇98裸照

演技依然爐火純青

求psg就死嗰下gif

塞golf啦屌你

Kovačić wants to continue at Chelsea and could be involved in a deal which would see Eden Hazard move to Real Madrid, but it all depends on FIFA's decision regarding Chelsea's transfer ban. [MARCA]

Real Madrid will not listen to offers for Varane unless it is his €500 million release clause, According to AS.

@jpedrerol on @elchiringuitotv:

Real Madrid have Christian Eriksen on their list in case they fail to sign Paul Pogba.

最強佩仔回歸！

Hazard could stay at Chelsea depending on Sarri ending

Eidur Gudjohnsen feels rumoured Real Madrid target Eden Hazard could be tempted to stay if Chelsea qualify for the Champions League.

Eden Hazard may be more inclined to stay at Chelsea and ignore any potential interest from Real Madrid if the Blues win the Europa League, according to Eidur Gudjohnsen.

Gudjohnsen, who was speaking on the UEFA Europa League Trophy Tour driven by Kia, told Omnisport: "It's difficult and dependent on your situation - dependent on what your desires and your dreams are.

"I don't know Eden Hazard personally, he's always spoken very fondly of Chelsea and how happy he is there.

"It just depends on what he sees happening in the future - maybe Champions League football will make a huge difference for him.

"That gives it even more importance for Chelsea to go on and win this cup, if they don't manage to qualify through the Premier League.

"Eden Hazard is obviously one of the best players in the Premier League, a player with probably the most quality.

"[I am] a bit uncertain over what his future holds, but I think at the end of the season we'll have a lot of these questions answered."

最肉酸化

利維又撚鳩佩仔

Casemiro: "Pogba is a great player and would be welcome at Real Madrid"

The Real Madrid midfielder spoke about Paul Pogba and recent transfer rumours and also spoke about Marcelo and Bale's tumultuous seasons at the Bernabéu.

“He's a world class player at his level can play in any team," Casemiro assured. "If he comes to Madrid he would be warmly welcomed, we know he is a great player. For sure he is currently thinking about his next UCL game, that is type of person he is. We must respect Man Utd also."

Casemiro also spoke about Gareth Bale and Marcelo, who have struggled through mediocre and at times very difficult seasons with the Welsh man being whistled by his own fans and the Brazilian being fingered for many of Real Madrid's shortcomings in defense.

"We can not talk about Marcelo's season," he said. "Because we have all failed."

Real Madrid come together for dinner

Zinedine Zidane is desperate for Real Madrid to end the season in the best way possible and he is demanding maximum commitment from everyone at the club.

The squad got together on Wednesday evening for dinner alongside the staff working around the team and they ate at the Asador Donostiarra, with Gareth Bale and Karim Benzema being the only absentees.

猩猩趕住訓
唔好搞

肉酸比630屌

請討伐肉酸

好 !

牠老母比狗屌 生左牠

Detail plan please

The future of Real Madrid goalkeeper Keylor Navas looks more and more uncertain with the Costa Rica international recently admitting he would leave if he were no longer first choice.

And now his international manager has reiterated this stance

"What I want is for him to be happy," Gustavo Matosas said. "I think he had very tough times at a time when he was not playing and no one understood why.

"Because he is a great goalkeeper. He has three Champions Leagues titles. What I would like is for him to be happy and that every time he comes with the national team, he is eager to do it because he is happy at and being a starter. And that will be important thing. The decision he makes will make him happy and will be the best for the national team too.

"But I'm not worried. I know he's an intelligent guy and he's going to make the best decision for his sporting future."

傾好左
我 98 主席...etc 做軍師
你做將軍出戰

世清避戰嗎

你打輸左 我做後備打
其他人輪流黎上

世3 賓周馬 維維
卻奧斯 普巴 摩迪
馬些路 隊長 華拉尼 積仔
呢個陣 後面要輸幾多粒

如果真係有普巴 卻摩應該少一個換返米路/M洛
叫做有個防中睇落平衡啲
左右閘攻強於守係死症 收邊個返嚟定邊個嘅都解決唔到問題 防守力強嘅左右閘已經俾拜仁買咗
市面上冇乜選擇

算吧啦 唔覺得買到普巴
ddg同達狗之後
皇同獌邊會咁易有交易

我都唔係幾想佢嚟但而家咁嘅風勢..
希望只係佢自己喺度發噏瘋

想加人工姐

收

Real Madrid put a price on Bale: 130 million euros

Florentino Pérez has set out his opening bargaining stance for the Welshman, although the Spanish giants could accept a trade for players such as Eriksen or Pogba.

Real Madrid have decided it's time to sell Gareth Bale and are looking to sell the Welshman this coming summer, with the idea of bringing in a serious chunk of cash in order to help with the signings the club know they need to make. A priority at the Bernabéu therefore is to ensure Bale is sold for as much as possible and club bosses already know the price they are going to demand when starting any negotiations with a possible buyer: 130 million euros.

James Rodriguez, the bargain of Europe's summer transfer market

With the 2018/19 season entering its final stretch attention has turned to the summer transfer market, and Bayern Munich have to potential to capture the bargain of the summer in James Rodriguez.

As part of the two-year loan deal which was previously agreed between the Bavarian giants and Real Madrid, the Colombian midfielder has a clause which allows the German champions to sign him for 42 million euros.

肥安

【戰術大師愛蛇】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIX

中超都唔會出啦傻仔價

多左個1字

一半都無人要喇

Happy friday!!! Fuck yes!!!

Fuck u

惡意負評？？
皇區24

阿狗爆閘？

welcome

聽聞Saul想走

630係咪弱智

同你一樣

好波 !

你咪630

唔係

拉莫斯請食飯 3星因乜事缺席？

【Now Sports-體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯日前宴請隊友，但有3名球星沒有出席。

皇家馬德里進入施丹新時代，身為隊長的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos），日前邀請全隊球員和所有服務一隊的工作人員，到馬德里著名餐廳Asador Donostiarra大吃一頓，希望球隊在餘下7場聯賽繼續努力，打出好波替下季造勢。

不過，有3名主將缺席這場飯局，包括法國中鋒賓施馬、威爾斯球星加里夫巴利、哥斯達黎加門將基羅拿華斯。據悉，類似飯局拉莫斯1月份也搞過，當時有出席的賓施馬這次因陪家人而缺席；兩次均缺席的基羅拿華斯因要陪剛產下第2個孩子的太太而不露面。

至於「孤獨精」加里夫巴利繼續因早睡早起，加上早上要送女兒上學而拒絕出席，根據泰拔高圖爾斯透露，巴利每晚都要11點前入睡，而西班牙人一般很晚才食晚餐。

圖片來源 : Twitter圖片

Zidane's arrival reinforces 'Plan Vinicius' at Real Madrid

Aside from Eden Hazard, Zidane doesn't want to bring any other Galactico-level signing into his attack, so as to not impede Vinicius' progress.

Eat shit la bale

A decade without a striker arriving at Real Madrid

Real Madrid will enter the transfer market in the search for a new striker this summer as they look to break a decade-long absence of signing a No.9.

Luka Jovic signing would make sense for the new Real Madrid

Eintracht Frankfurt forward Luka Jovic is fast becoming one of Real Madrid's best options for the upcoming transfer window.

The board at the Santiago Bernabeu have reiterated that the club need to be in the market for a No.9 and the Serbian is the most popular choice.

88 all

真名狗又食屎

Joao felix同jovic一齊打包la diu

報告長官 愛蛇又贏波

Daddy呢～

6弟維

安76下場反cup

我獌可專心歐聯了

我廠前4已穩

師兄又唔用自己意志

你咪狗囉，禾食緊狗不得內進既大快活

雲爺爺and摩daddy失業中

我痢英超歐聯已成囊中物

圖已cap 原來師兄係死利狗

資深猁迷肉酸

我好耐冇帶牠入大快活
而家成日亂吠

猩猩好自律

牠是蛆蟲 狗也不如

岩牙，應該拎vvd呢d辣殺+$換拿祖

Felix仔勁能到 用isco換ok?

According to Bild, Kingsley Coman and Robert Lewandowski fought each other with fists in training today. Süle, Boateng and other players had to separate them. Kovač didn't send them to the dressing room and both continued training, which surprised the rest of the players.

好彩唔關我占仔事

搭多隻猩猩唔洗找啦

廢沾學世清

咪撚二五

相比之下我地真係好團結

團結咁爭取做16郎

團結想630食屎死

630同98好團結

爆

有隻狗係到吠

你囉

都唔關我地皇迷事
麻煩拜狗出一出去

你隻死猁狗躝too

好！

同埋扮狗飲水

仲有16日就某post兩週年

[拖舟回歸] 皇家馬德羅球迷吹水區 (192)

就黎一個月紀念

夠膽就po上黎

宇宙勇然唔到總冠軍 我認肉酸做契哥

Eden Hazard: “I was very happy that Zidane came back because football needs him.”

Speaking in an interview with RMC Sport, Chelsea attacker Eden Hazard discussed Zinedine Zidane’s return to Real Madrid.

“I am not a Real Madrid player but as a supporter of Zidane, I was very happy that he came back because football needs Zidane. For Real it is good, for the supporters of Real it is good. But for the other teams, a bit less because Real Madrid with Zinedine Zidane win a lot, so it will be difficult.”

“My future is not something that I want to talk about right now. There are rumours left and right but for me, I have another month with Chelsea. And the end of the season could be wonderful if we win the Europa League and qualify for the Champions’ League for next year. We will have to give our all and after that we will see what will happen.”

2017年4月28日

淨係知2017年6月2日 點解樓主既老母咁撚肉酸

還有2017年3月4日

夏薩特歡迎施丹回歸球壇

車路士球星夏薩特歡迎施丹回歸球壇，但對於他在車仔的未來卻保持沉默。

施丹回歸皇馬，自稱是他擁躉的夏薩特表示歡迎，認為足球壇需要施丹。

他說施丹復出對於皇馬是好事，對於其他球會就是比較困難。只是他拒絕在此刻講及他在車仔的未來：「我們有力爭取歐霸盃冠軍和英超前4，然後下季去踢歐聯，此刻不應該去談論其他話題。」夏薩特說。（）

Real Madrid: Kroos eyes end-of-season move from LaLiga club

After five seasons at the Bernabéu, Real Madrid midfielder Toni Kroos is thought to be considering seeking a new challenge this summer.

Toni Kroos is eyeing a move from Real Madrid, AS understands, and could well leave this summer if Los Blancos agree to sanction his sale.

你既塞golf紀念日呢

PSG: Neymar does not want to leave, says father

Paris Saint-Germain star Neymar has been linked to Real Madrid throughout his time in the French capital but his father says he is settled.

"The fans can sleep easy. Today Neymar does not want to leave PSG"
However, with Neymar under contract until 2022, his father maintains another blockbusting move is not on the agenda at this stage.

"The contract is long with PSG," he told RMC Sport. "We are only in the second season and it is not even over yet. We have a contract we are not even halfway through.

"These rumours of a departure will always exist, we cannot have a player like Neymar without clubs dreaming about him."

He added: "Neymar's desire to be at PSG was expressed two years ago, so the fans can sleep easy. Today Neymar does not want to leave PSG. he wants to continue to help the club win titles."

No, @diarioas : @ToniKroos is satisfied in Madrid and does not think about a transfer

Christian Falk ‏ @cfbayern

牠是狗不是人

Wong post is dead

Real Madrid scout Luka Jovic and João Félix at Benfica-Frankfurt

Los Blancos sent talent-spotters to the Europa League match in midweek to run the rule over two potential summer targets for Zinedine Zidane's overhaul.

Real Madrid sent scouts to get a first-hand look at rising stars João Félix and Luka Jovic during the Europa League game between Benfica and Eintracht Frankfurt at the Estádio da Luz on Thursday, which the home side won 4-2.

打包
hazard jovic felix
good bye benzema bale asensio

Real Madrid involved in a Monday night fixture for the first time in three years

The final match of LaLiga Santander's Matchday 32 will take place on Monday evening, with Real Madrid involved in a fixture on this day for the first time in three years.

Not since their 2-0 victory over Cordoba have Los Blancos played a domestic match on a Monday evening, and the upcoming battle with Leganes has ensured that Zinedine Zidane and co have lived through their longest working week in recent memory.

The match will be the 20th Los Merengues have ever contested on a Monday, and they have won 63 percent of those encounters.

口袋賓周

西甲出cheat~

真名王(代答)~

簡單點
踢球的方式簡單點
多餘的控球請省略
你視野也有限
別一人霸著球權

沒意見
只要能贏我就沒意見
但伊斯高欠直接
攻勢消失不見
觀眾一眼能看見

Felix please come I love u

離別後才知道
無論我怎樣也難忘你

難忘你 的左腳勁射
妙到抽筋的高低放波
難忘記 你的輸送
像手擺 無法估計
和那像猛虎般衝網頂！

唔識呢首既死返出去温dse

肉酸狗唔係人 可以點

分身狗

牠等緊mola達餵食

拉膠傷左比目魚肌

歐霸仔

咪屈

屌 而家先傷 唔想睇拿祖呀

左腳勁射~

-.-

golf ball please come you love it

綠豆蛇

Sergio Ramos medical report

After the tests carried out on our player Sergio Ramos by the Real Madrid medical services, he has been diagnosed with a grade I injury in the left soleus. The player’s situation will continue to be monitored.

Pogba: What is the Real Madrid target's best position?

The Man Utd man has played in a range of roles, performing best in Max Allegri and Didier Deschamps' Juve and France set-ups, respectively.

Toni Kroos rebukes suggestion he wants to leave Real Madrid

Real Madrid's failures this season were inevitably going to bring about a squad reshuffle, yet Toni Kroos has rebuked suggestions he will be a part of it by denying speculation that he wishes to depart in the summer.

"Absolute false information," Kroos posted on Twitter.

拉隊

Authorities approve Real Madrid's loan for the remodelling of the Bernabeu

The remodelling of the Estadio Santiago Bernabeu has taken a step forward, as Real Madrid's board of directors have announced the approval of a 575 million euros loan.

As declared by the club, the deal will cover 30 years, with a fixed interest rate of 2.5 percent

"The Ordinary General Assembly of Committees held on September 23, 2018, has approved the funding for the remodelling of the Estadio Santiago Bernabeu for a total amount of 575 million euros, for a term of 30 years and a fixed interest rate of 2.5 percent," read the Los Blancos' statement.

以為宣布佩狗瓜柴

快了

Wong post is dead again

祖記醞釀重磅交易！「戴巴拿+錢」換購美斯

依個好笑

Hazard b9 mabppe
Felix James

24

後防4個golf

米能25la

笑閪

點解樓主既老母咁撚肉酸？？

2週年快樂

Real Madrid remain interested in Liverpool's Senegal forward Sadio Mane, but the Spanish giants will only make a move if the 27-year-old hands in a transfer request.

不了，要Jovic唔要黑蚊蚊

Morning! "Backup for Benzema" is the headline on today's front page in reference to Zidane giving the OK for the return of Raúl de Tomás to strengthen the number 9 position.

Lucas Vazquez: I want to stay at Real Madrid but we will have to see

"We will see. Nobody knows. We will have to see," he told Radio Gaceta.

"For sure I want to stay at Real Madrid.

"I have a contract until 2021," he mentioned.

又唔買一線前鋒
年年劇本一樣 又睇賓狗敗家

佩狗光頭佬食屎啦

馬卡話買
阿斯話唔買
信邊個好

信你

好廿5

臭師兄內幕消息

維ching甘廿5

再嘈廿五埋你

六三零

any sell asensio news?

負皮奇俠

點解某人老母咁xx?

惡意負皮

Zidane gives go-ahead for Raúl de Tomás return

In the event that Madrid fail to sign a striker, the French coach is keen on bringing back the Rayo loanee as backup for Benzema.

Raúl de Tomás' goals and performances this season for Rayo Vallecano have consistently caught the eye and have not gone unnoticed in the upper echelons of Real Madrid. The Rayo striker, currently on loan from Los Blancos, has scored 13 league goals - 38% of his side's total - during a campaign playing for a side in the bottom three.

Vinicius' market value rises

According to Transfermarkt, his value has already reached 70 million euros, seven times up from what it was 18 months ago when he took his first steps at Flamengo.

80m sell asensio la diu

牙維成隻猩猩咁

好樣過bale

就算賓施馬繼續正選都唔係搵RDT做佢後備啦
雖然rdt今季表現係幾好嘅但硬係覺得佢爭啲嘢..

吹大左
牙維個種樣衰係冇得否認

馬撚上季都勁啦

今季咪又冇得出

佢番黎都係同馬撚差唔多
買jovic做輪換接班好撚過啦

不過是撚但啦
賓洲地位唔會動搖

Jovic後生買黎可以搏接班
馬撚rdt無料接

嚟緊十年都係賓賓做正選9號啵

賓俾人屌足咁多年
但除咗埋門各項都係頂級料
包括身體對抗性、傳球、位置感、腳下功夫
火車頭同馬撚俾盡二線料，接條春咩
搏吓Jovic好過喇

不過如果賓周keep到今季表現都勉強可以接受既
等到再下季買piatek

身體對抗性高 傳球勁嘅賓狗助祖維迪攻破西波皇

Ching識波

We trust 賓賓

我賓迷都覺得有少少吹多咗..

你分身開多左

馬撚踢起黎仲衰過五月仔
佩狗仲要比件7號佢著 當正係牙朗接班人

柒到三個領隊無一個用佢

傷啊

唔傷個陣都無得出
仲諗住佢係里昂打左一年會有進步
點知返到黎 技術同意識同前年一樣咁柒 其實幾失望

唔傷可能會踢多幾場後備

Huesca

祖記波真係好閪

屌 quote錯

Wu Lei

Jovic: Real Madrid watch striker as Joao Félix steals show

Luka Jovic impressed Real Madrid's scouts in Eintracht Frankfurt's defeat to Benfica - a game that saw teenager Joao Félix score a hat-trick.

Real Madrid are keen to bring in cover for centre-forward Karim Benzema, who will be 32 later this year and will need to be rested with increasing regularity.

Nike will help PSG keep Mbappé

PSG and Nike are finalising a deal that will see their €25 million in sponsorship money increase in an effort to keep Mbappé away from Real Madrid.

Signing new players has turned into war and not just between football clubs. PSG have a powerful ally as they try to keep Kylian Mbappé both this summer and beyond in Nike. They are finalising a a deal with the American company that will see them increase €25 million per year they currently earn from sponsoship, which should alleviate some of the pressure they are under due to Financial Fair Play rules.

Real Madrid watching Joao Felix closely in case he turns into the new Mbappe

Joao Felix's emergence on the European stage has not surprised Real Madrid.

0:0

我獌=黑

即時恥笑我獌!!!!!!!!

洛杉磯快艇 對 金州勇士

19000

可以不停恥笑我獌了

牙維會屌7你

我地暴迷可以永遠叫蘇9了

收返了 曼聯又贏

英超爭4刺激到 一週過後阿仙奴落返第六

Jovic or Felix

B9

Joao or Felix

Luka Jović is Real Madrid's number one target to reinforce the attack, the Serbian would cost €70million. [MARCA]

Mbappe

Hazard

Benzema >>>>>>>> Mbappe

卡比路：皇馬失去C朗是無牙老虎

皇家馬德里今季三大皆空，不少人認為與基斯坦奴朗拿度離隊有關。意大利名帥卡比路亦同意C朗影響力極大，失去該超級射手之後球隊已被對手當成無牙老虎。

曾兩度執教「銀河艦隊」的比卡路認為失去C朗是球隊今季成績大倒退的主因，他解釋：「今季皇馬少了很多贏1：0的賽事，反之多了0：0，這也反映出他們的問題。當你有C朗在陣，對方的守衛將會十分驚慌，而明顯對手們現在並不怕皇馬。」

皇馬今季內部可謂「七國咁亂」，先後解雇了盧柏迪古及蘇拿利兩名主帥，至季尾才由施丹出山接手。（）

阿狗失去雲加是如虎添翼

永遠的偶像：爺爺

對爺爺不敬

no worry Mbappe done deal

獌狗失去摩佬是重獲新生

皇馬失去占士是歐聯三連霸

牙維愛隊重上軌道

今年雞胸

光頭佬回歸皇馬重新起航

試著叫拖爹 不要說光頭佬

皇馬失去占士是失去聯賽

Real Madrid and Barcelona will go head-to-head to sign FC Tokyo's Japanese midfielder Takefusa Kubo, 17. (Marca - in Spanish)

Welcome Mbappe

Welcome Kubo

佢daddy係摩daddy

你契哥係肉酸

唔好拎隻猁疤狗同我相提並論

皇馬失去C朗 新聞咪寫左囉
迷占係咪影響左你智力？

小日本 不了

段新聞無提過占士你拎出黎講先喎，同埋今年係咪占士返左黎牙朗走左而雞胸先，反占係咪影響你智力?

冇占士冇左聯賽
冇牙朗冇埋歐聯係事實
唔知有咩好拗

Can you feel

完了

our spaghetti

支持未來皇馬球員世3打低死痢狗肉酸

今晚世三3g1a
入球助攻雙料第一

利記然硬all in睇定樓都得了

世3扭能到雲迪克瞓低la

Real Madrid in talks with Rice

Real Madrid have made contact with West Ham youngster Declan Rice, according to Sky Sports' Scott Minto.

睇黎你都真係有d問題

我就講緊歐聯三連霸 你就無啦啦拉去講雞胸
咁好啦我話雞胸因為無牙朗 你又up乜撚野占士返左黎牙朗走呀 ?
雞胸我就講緊牙朗走 歐聯三聯就講緊占士走 你自己理解左乜撚野 ?
「同埋今年係咪占士返左黎牙朗走左而雞胸先」 呢句野點整合到出黎 我完全唔撚明
手足你閱讀能力都幾唔掂下 有冇考慮重新讀書進修下?

唔好話我講新聞寫左影響你判斷呀
新聞第一句已經係「皇家馬德里今季三大皆空，不少人認為與基斯坦奴朗拿度離隊有關。」
如果你仲理解到乜野占士返左黎牙朗走左而雞胸既話 不如考慮順便去驗埋智商

再講 ok 你話我提占士先 所以咁又點?
你洗唔洗清算埋上面d阿狗獌狗雲加摩佬呀 與其係咁不如改名做皇區狗竇警察啦
我笑占士洗問過你咩? 定入黎鳩up要同你入紙申請?

lm

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

得啦得啦，用咁多字黎覆我好威啦，占士好廢啦，得未

無乜野我都唔想開自己友波 已經寫得好客氣

SOLSKJAER: POGBA FOCUSED ON UNITED

Ole Gunnar Solskjaer has rejected suggestions Paul Pogba’s performance levels for Manchester United have dipped amid reported interest from Real Madrid.

"In my talks with Paul he has always been positive here and I don't see a difference in him when I chat to him,” Solskjaer said.

“I thought Paul made us play [against Barcelona]. He settled us down a bit, in the first half especially.

“We just fell away towards the end but the effort he put in physically was just tremendous, he had his highest-ever output physically.

“So he has never run as much in a Manchester United shirt. That was brilliant the way the effort and attitude is there."

廿5狗

我不嬲對占士都不迷不反 踢得好就讚 踢得差就彈

主要係迷占班友令人反感 當年負責帶頭個個都叫ON撚9
迷占手足既質素可想而知啦

anyway 我欣賞你既精神勝利法

Icardi: No Inter renewal, wants to join Real Madrid over Juventus

AS understands Mauro Icardi has decided he won't be renewing his Inter Milan contract, and wants a move to a Champions League contender.

Mauro Icardi's Inter Milan career is in its final months. AS understands that the striker will ignore the Serie A club's attempts to tie him down to a new contract (his current deal expires in 2021), and will seek a summer switch to a side capable of challenging for the Champions League.

Juventus, Napoli and Manchester United all eyeing Icardi

Icardi's dream move would be to Real Madrid. However, he is not among their priority targets, and having tracked the Argentina international for some time, Juventus are shaping up as a more likely destination. He is also interesting Napoli, who are ready to hand him a huge weekly wage, and Manchester United, who could even seek a swap deal involving Belgium centre-forward Romelu Lukaku.

主席請維持秩序!

呢條麻煩友
50m可以考慮下

你未又係呢啲位先上黎lm

個位手足咪皇區警察 等佢出黎維持秩序啦

50m都不了 一陣扑撚晒其他隊員d女

icardi jovic點揀好

同25古食曬其他隊友啲女

Harry Kane

不了又貴又唔係真係咁勁

反擊未

kane而家唔得啦，又多傷患

反擊大力臣未

個位手足精神勝利左了 已經唔洗講落去

又內戰

練好隻手 無咁易一跌就整親

Joao Felix
佩狗最愛19歲幻幻 又一件50m

以前

ST Ramos
CB Benshitma

呢件50m就買到佩狗即刻過數啦

Brahim Rodrygo Vinicius Joao

隻手仲未好返

50m戰隊

世界第一

Brahim 20m姐
19歲戰隊先啱

出機師都唔出佢
可以唔計

相當嚴峻

asensio lan jor mei?

迷禿既係咪都係咁撚躁狂
又鍾意督人背脊
對出面個d就死狗咁

個陣又講到世三係垃圾廢閪
講到尼馬好好波
唔怪得會迷禿

好撚樣衰

我大佬世清幾時出面和解

round2

千字文準備出現討伐你架啦，我呢個皇區警察救你唔到

你愛隊收留禾可以嗎

下下要世清出手

世清可以收留你 He皇馬保長

lm睇討論

個post留唔到言

空炮就笑

It肉酸已經不用再討論

好地地抽水講笑
都可以無啦啦認真扯火
係咪咁易嬲呀

咪jer世清啦

仲on9過我

齊心抗外啦 肉酸呢隻25要反

Official Announcement: Luka Jovic

Welcome

我打篇野笑多過屌 邊個得閒同你勞氣
再講 今季皇區仲有人敢游出公海咩 你幫拜狗打交入撚左數？

幾時講尼馬好好波
我迷屁只因為我十鳩幾年巴西球迷 鍾意新代表
世三？ 有牙朗係到就唔洗要佢啦 而家退而求其次姐

已經好客氣 以前頭兩次決戰拿祖狗先叫扯火

done deal Mbappe?

正皮支持!

牠已經全身腐爛

其實肉酸接近開親post都比人秒 都幾陰公

It 咎由自取

牠的厚面皮是牠生存到今天的秘密

🚨 Luka Jovic

Real Madrid has already begun negotiations with Eintracht regarding the signing of Luka Jovic.
The transfer price may be less than 70M€, because Eintracht is interested in a few players of Real Madrid, (RDT, Vallejo, Mariano & Ruiz Delgado). [@SergioValent1n]

送晒比法蘭克福la diu

真

仔都啱

o靚

頭三件加埋換jovic ok?

難道法蘭克福是傻嗎

華利祖都啱笑左

Welcome Jovic

jovic唔係loan比frankfurt咋咩
要買唔係同賓非加傾？定係frankfurt有得買斷？

肉酸是賤狗

華利祖 借比佢地果季踢得好好架
仲有件青訓omar xxxx 比佢地買左
又係踢得好

佢地啱就好了 係皇馬踢都未踢過

佩仔太強大~

Carvajal ready for a return to action after 41 days out while Kroos misses training

Dani Carvajal appears ready for a return to first team action against Leganes on Monday after 41 days out through injury.

Zinedine Zidane will be without the injured trio of Sergio Ramos, Vinicius Jr and Thibaut Courtois.

Toni Kroos was also unable to train with the group on Sunday, with the club assessing his physical state ahead of Monday's game.

Therefore, the French coach has 19 available outfield players in addition to goalkeepers Luca Zidane and Keylor Navas.

Zidane: Benzema is compatible with everyone

Zinedine Zidane has dispelled the idea of replacing Karim Benzema with another striker at the Santiago Bernabeu next season.

"Benzema is compatible with everyone because he can bring all the good players together," Zidane said when asked about his current forward.

"Karim is a different player, he's not a typical number nine. When I saw him start, he was playing more in midfield and out wide. He knows that he can do many things, he can score like a no.9 and he can do link-up play."

你老母仲強大啦 生到你咁肉酸

清點燈愛蛇都唔會後上奪冠架

世佩之戰可以維持一億年

會然沙基利買的

送埋牙禿比佢又點話

愛蛇會勇奪第四

Zidane hints at loaning out Marcos Llorente next season

Zidane Zidane hinted that Marcos Llorente could be better off going out on loan next season.

"We will see about next season," said Zidane.

"I've known Marcos (Llorente) for a long time, he is a player that is constantly improving.

"The only thing for him is that he needs to play more because that will help him," he stated.

"I remember when he was at Alaves (on loan), he played regularly and he had a phenominal season there," Zidane said, hinting that he might have to do the same next campaign.

At which prices should Real Madrid sell their stars?

仲諗住下季印賓/太子
睇嚟可以疊埋心水印賓

借出去一年對佢黎講最好啦 佢當打成長緊
佢有料打西甲正選 但皇馬無位俾佢出
出去打一年 好似米路當年咁出眾返黎擔正就prefect

屌你，收起米路俾多啲洛出咪得

單論今季其實佢仲好過米路
不過借多一季應該真係好好多
但後備防中嘅空缺又要搵過
今季已經睇到掃把 華仔都唔啱打單防中

最好借去有得打歐聯既球會啦
去西甲中遊隊真係晒氣

應該比米路M洛爭下正選位
成班無競爭愈踢愈閪

借去英超練硬淨D
比起米路 m洛用波好d不過守起上嚟唔夠硬淨
打弱隊還好 打強隊既話佢身體對抗性唔夠做

米路唔係大佢好多咋喎
再借走佢真係可能一去無回頭

大家做咩要鬧交
俾面禾唔好嘈

Whatever it takes

借去英超big6 多仔或者阿積士都好
但而家無邊隊肯幫人養仔

唔想睇M洛浪費人生
如果光頭佬好似哥狗咁無態就雪一定支持佢留低

其實鏝/獌/熱都幾好 防中競爭唔算大 又四線作戰

不過佢地肯唔肯齋借唔買斷就另一回事

完場先做和事佬

630又出黎搞笑

雙曼無咩可能啦
唔係高狗唔想番黎既話
當初搵車狗養仔都幾唔錯

咁佢地真係缺缺地防中嘛

會睇得中M洛

幾時肯去返妓po

佢地買唔到馬天尼斯 米路 駁咀 簡迪 Allan嘅話
就會降低目標到Ndidi 干度比亞 Doucoure M洛呢啲一線尾二線頭嘅防中

世三

如果世三傷左一世反利狗

之前借過比佢地，對面啲教練話佢好勁的

世3已經唔係我地既人

六弟

Eintracht prefers to sell Jovic to Real Madrid since the two clubs share an excellent relationship after the deals of Vallejo, Mascarell and Torró.

In addition, the German club will participate in the 2020 Bernabéu Trophy. A deal is close and he is valued between €50-60M. [as]

Fast come

我轟完季第六+no Europa不得不放世3

車件cheek幾勁

淨係要世3一個

前四+Europa是阿仙奴囊中之物

屌你死猁狗咪撚踢傷世三

痢狗茅到

死猁狗遲早跣腳

相當肉酸化

利狗黑到

死利狗唔係話自己係君子足球既咩

利狗件nigga好撚陰濕

點解叫太子

Plan F: Welcome mane

利狗幾時比人拆骨

nigga翼我地已經有了

熱狗講左咁多年都未比人拆la..

我皇可以幫手拆走Mane

下季就拆走佢大力巨

阿狗收聲

佢阿狗po先用自己意志

我皇5億重建計劃 世3 普巴 無一可逃

好似話佢嗰家族好多都踢過皇馬/而家喺皇馬做

每天傳兒子過檔皇馬 麥巴比爸爸：覺得好尷尬

法國未來球王基利安麥巴比，雖然年紀小小，不過已經名成利就，去年更帶領法國勇奪世界盃冠軍。這種卡士的球星，當然惹來富豪球會注意，他將轉會皇馬的傳聞可謂無日無之。

麥巴比雖然只過檔巴黎聖日耳門，不過就被認為遲早會過檔皇馬。麥巴比的爸爸就說：「就像是一件朱古力蛋糕，它是很好吃，不過每天都吃就不會想再吃。每天都有傳言麥巴比會過檔皇馬，我看得非常膩，亦覺得好尷尬。其實我們一家包括麥巴比，生活上、心態上都像幾年前一樣，我們還是過着簡單的日子。」

被問到誰是他最喜歡球員，他說：「當然是麥巴比！撇除他是我兒子，看他比賽就是一種享受。我喜歡比利、馬納當拿和巴西的朗拿度，但麥巴比才是最喜歡的球員。我亦愛看尼馬踢球。」()

想問收左未

welcome 世三
垃圾假9陣唔岩你

明明早幾場有態今場要佢打假9

中柱

Fast come 服侍賓賓>>>假9

運都無埋

係猁今季特別有運

世三比我賓上身

西瓜廢撚到

沙利真係on9
世三講到明唔想踢假9
仲要對利先出佢打假9
又出斜恩唔出豬烏

鬼叫斜恩垃圾咩
如果車仔有賓賓 應該排緊第一

世三快啲黎 唔好再跟煙鏟呢個仆街

利狗今年攞英超了

估唔到要面對利狗贏英超

車啲人都唔走位 由世三舞龍咁舞

唔知點解唔正正常常放返世3去邊
明明有前鋒用 你話唔出斜恩都可以出豬蛇姐

沙利 佐真奴 西瓜 三條意甲水貨

卻奧斯前途未明 施丹：球隊季後會有變

皇家馬德里今季三大皆空，外間盛傳他們將會大換血，其中卻奧斯成為被賣走大熱。對於這名德國中場的前途，施丹未作任何承諾，只表明球隊改變勢在必行。

外間一直估計皇馬有可能把卻奧斯成為收購夏薩特的籌碼，而對於該球星的前途，施丹亦未作出任何承諾：「卻奧斯是球隊重要一員，他在皇馬5年了而且一直表現出色，他能為球隊帶來冷靜。我一直很欣賞他，而我也知道大家一直在研究我是否想留下他及其他球員。陣中每個球員都是重要的，而改變是會發生，但並不會在今季尾。」

皇馬近日與不少巨星扯上關係，除了夏薩特之外，保羅普巴及基利安麥巴比兩大法國球星都盛傳會加盟。（）

仲要向謝拉特致敬

痢狗真係贏到英超的話
波台正式玩完

個位仲要真係一樣

唯有要靠塞golf

Hazard嚟埋嘅話車仔仲可以踢乜..
真係用Pulisic+CHO+Mount+Giroud+Cheek衝前四?

已經唔關我地既事

d利狗惡撚到

遲啲贏埋英超我地肯定比人清算

然到仲得了 波台肯定暴動

【西甲預告】皇馬打「雷」勢陷苦戰

【Now Sports-體育】皇家馬德里於周一西甲出征雷加利斯，勢再陷老鼠拉龜的困局。
撰文：歪花

進攻是皇家馬德里今季最大問題，上場戰至末段才憑賓施馬梅開二度，主場反勝伊巴2:1。這名法國射手雖然狀態大勇，但把握力始終差強人意，而且愛助攻多於建功，令前線銳利程度不足。

教練施丹再度入主後，試用了多名球員，但賓施馬場場擔正，可見根本沒有能夠代表他的人；前鋒馬里安奴戴亞斯有射門欲，只是狀態麻麻，跟隊友拆應配合也普通。

看來皇馬的進攻問題難以在今季內解決，適逢今場對手雷加利斯防守出色，失球數字比皇馬、西維爾這些強隊更少。主場出擊，雷加利斯信心一定強，皇馬要攻破對方大門有一定難度，更可況隊長沙治奧拉莫斯因傷避戰，後防存在很大憂慮。

雷加利斯VS皇家馬德里
Now632台16/04 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

留意到o仔球會+國家隊已經8場不勝

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

in:
hazard
jovic
mane
eder militao
eriksen
koulibaly

out:
bale
asensio
isco
kroos
varane

大換血

agger

講得很好不過照負皮~

學佩狗

kroos varane isco stay

Isco fuck off

要再多一季比世三屌打到冇正選先可能

留卻送摩好過

報告長官 午餐時間 雞扒麵

報告長官 午餐時間 雞扒妹

貢快lunch==

牙活咖哩

工場係咁早

又吾消費 又阻撚住人買野
自私到仆街...

所以話你呢o的柒頭皮窮撚思維真係抵你窮一世。

充一次值，每500數就賺1至2蚊。
一日有500人充值都值一千蚊。
而且係幾近零成本，但有大量現金流。
一日全港7仔 同ok充值量加埋可以有幾多cash flow ?? 咁簡單o既財技都唔識，返鄉下耕田啦。。

翻新球場筆數分30年還

施丹：好多球員都賣得！

【Now Sports-體育】皇家馬德里今季無冠落袋，新帥施丹在夏天勢必換血，但表明射手賓施馬、中場卻奧斯有得留底。

「賓施馬可以跟任何球員共存，因為他令所有好球員凝聚在一起。當我首次看見他，他很多時身處中場及邊線，他知道自己可以作出很多貢獻，能像9號仔那樣建功，亦能作組織連結。」施丹（Zinedine Zidane）大讚法國同胞特別，並非典型9號仔。

至於卻奧斯今季表現跌watt，但施丹仍然認為他對球隊非常重要：「他在這5年踢出很多佳績，是一名很冷靜的球隊，不會被壓力影響，我很喜歡他。」不過，這位名帥坦言執位在所難免：「這裡很多球員都可以被賣走，因為他們都是好球員。」

皇馬在西甲將作客雷加利斯，是3季以來首次於周一作賽，施丹認為不會有影響：「很多球員都在周一出戰，現在輪到我們了。我們在這個星期操練了很多，亦把握機會鍛煉體能。」

雷加利斯VS皇家馬德里
Now632台16/04 03:00直播

圖片來源 : ©AFP

Buenos días! On today's @diarioas front page:

"Zinedine Zidane's sights are set on next season: 'Many players at Real Madrid would be good for balancing the books'"

…

Eintracht Frankfurt would prefer to sell Jovic to Real Madrid

The relations between the two clubs is very good for a number of reasons and Jovic's father has admitted he isn't very excited at the chance to sign with Barça.

Real Madrid "knocking on" Declan Rice's door

Real Madrid are interested in West Ham's Declan Rice according to former player and they are speaking with the 20-year-old's family.

Real Madrid are interested in signing Declan Rice according to former West Ham defender, Scott Minto. The 20-year-old midfielder signed a new deal at the club recently that would keep him there until 2024 but as his star continues to rise, speculation surrounding his future continues.

Inter Milan and Manchester United plotting to snatch Eriksen from Real Madrid's grasp

Tuttosport report that Inter's Director of Sport attended last week's Champions League game between Spurs and City. The Mirror claim United are also in the race.

📝 Here's our 19-man squad for tomorrow's #RMLiga clash against @CDLeganes! #RMLiga

Just 272 league minutes in one year for Vallejo

There are only four players who Zinedine Zidane hasn't used yet in his four matches since returning to Real Madrid.

Vinicius, Dani Carvajal and Thibaut Courtois haven't yet played for the Frenchman as a result of injuries, while Jesus Vallejo is the only one who hasn't done so purely due to sporting reasons.

華利祖

The starting point for 'Operation Pogba' is 150 million euros

屌你

但其實佢買斷咗未

留返俾我地皇家馬德里

上面2個回去妓家吧

你落地獄吧

師兄周圍辣火頭 意慾何為

我討厭迷屁的人

報告長官
叫完D下屬做野
閂埋門不小心睡了3個小時

ok 本帥收到

大帥哥果個少帥

真名王

撚狗

賓周不意外

請問少帥在嗎

雲尼斯奧斯：同施丹講嘢好緊張

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹去年5月31日辭去帥位後，今年3月11日重新上馬，不過前鋒雲尼斯奧斯祖利亞於歐聯對阿積士時受傷，休戰2個月，仍未有機會在施丹第2次執教下上陣，但這亦無礙他對這位主帥的欽佩。

「像他（施丹）這樣的人，在如此高水平的比賽踢波，在教練席上講話，你一定會留心，不是嗎？」雲尼斯奧斯祖利亞（Vinicius Junior）說，「當我們要和他說話時，有時會感到有些緊張。他為你做了一切事，所以你唯一要擔心的是你的表現。」

雲尼斯奧斯又表示有信心得到另一個機會向施丹證明自己，「我知道施丹會給每一個球員機會，我們現在正為下季做好準備。我很冷靜，因為我知道當我從傷患中康復後，我的機會就會出現。」

雖然從未為巴西國家隊披甲，但雲尼斯奧斯早前獲邀宣傳森巴兵團的新白色戰衣，相信很大機會能夠出戰今夏的美洲國家盃。他表示：「當你傷癒復，自然會有點害怕，但我已經準備好，若能獲徵召，我將會十分高興，若不能，我也會支持國家隊封王。」

圖片來源 : ©AFP

冇馬撚 又可以睇賓賓

Forza 個app睇話馬撚流行性感冒

Real Madrid: Hazard arrival likely to uproot Vinicius

Eden Hazard's favoured position is on the left-hand side of the forward line - just where Vinicius has excelled for Real Madrid this season...

There is absolute confidence at Real Madrid that Eden Hazard will be the first through the door this summer: terms have been agreed with the Belgium star, and all that remains is to reach a deal with his club, Chelsea. However, one issue that still hasn't been considered at the Bernabéu - or, if it has, it is clearly viewed as a necessary evil - is the negative impact the signing is likely to have on Vinicius.

Hazard and Vinicius both favour left-wing position

After all, the pair have the same preferred position, and it is the Brazilian who is all but certain to have to make way. Having only broken into the Madrid side following Santiago Solari's appointment in place of Julen Lopetegui in October, the 18-year-old certainly grabbed his chance once it arrived, scoring seven goals and supplying 13 assists in what has been a fine first season at the LaLiga club. However, he has always excelled on the left.

但fb訓練片好似有佢份

落棺蛇

肉酸是狗嗎

No James no party=24

雞胸
西蘭花
蕃薯

卡華積：皇馬WhatsApp群組比巴塞謹慎

【Now Sports-體育】較早前巴塞隆拿中堅碧基爆料，指巴塞有一個WhatsApp群組，用作討論某些記者，而皇家馬德里右閘丹尼爾卡華積就表示，皇馬的WhatsApp群組比巴塞謹慎。

被問到皇家馬德里會否有類似巴塞隆拿的WhatsApp群組，丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）說：「沒有，我們更加謹慎。我們的群組是一班朋友組成，管理員是沙治奧拉莫斯。我們會在群組分享短片，找些幽默感，這群組被稱為『2018/2019一隊』。」

2018/19年球季對皇馬而言是一個動蕩的球季，被問到今季給自己多少分，卡華積說，「我不應該是評分的人。我會給自己4分不及格。我跟球隊一樣都做得不好。」

當被問到這數個月是否職業生涯最難過的時候，卡華積回答說，「是的，作為一名職業球員。我們很少從3月開始，就不用爭奪任何冠軍，只是為了球衫的榮譽，這是一個不舒服的情況。」

圖片來源 : ©AFP

傳皇馬睇中迪格蘭賴斯

前韋斯咸中場史葛米圖透露，皇家馬德里已向韋斯咸新星迪格蘭賴斯打主意，並已向其家人聯絡。

只得20歲的迪格蘭賴斯今季在韋斯咸表現搶鏡，並已入選英格蘭國家隊，史葛米圖說︰「我聽聞皇馬已對他感到興趣，並已和他的家人聯絡。」

當被記者問到他從哪裡聽到消息，他說︰「我不會透露消息來源，但是個可靠消息。」

除了皇馬外，外間盛傳曼聯亦對迪格蘭賴斯打主意，史葛米圖說︰「我肯定韋斯咸知道他的潛質，曼聯亦會『敲門』，他將可成為球壇巨星。」()

Real Madrid: First glimpse the 2019/20 away kit

Footy Headlines has leaked the design for Real Madrid's second kit for next season. It is similar to the blue kit which Madrid wore during the 2015-2016 season.

Real Madrid: De Tomás keen to return, wants Zidane talks first

Raúl de Tomás is keen to be part of Real Madrid's first-team squad next term, but is mindful of the bit-part roles endured by other strikers.

Raúl de Tomás wants to return to Real Madrid this summer... but not at all costs.

The Madrid youth product, who is currently on loan at fellow LaLiga club Rayo Vallecano, only wants to go back to the Bernabéu if he has assurances about his chances of challenging for a place in Zinedine Zidane's team. The centre-forward isn't demanding a starting spot; far from it. He's well aware he'll have to beat off top-quality competition to play. He just wants to be sure he's facing an even fight.

João Félix: Juventus to pip Real Madrid to Benfica sensation

仲有我(你主人)的屎

清又正評自己

我綁了牠在燈柱等我

牠死不悔改 無可救藥

要我出影分身之術嗎

穢土轉生雲爺爺

如果 王子的新衣 可以讓我挑選 我的動脈會被看見
寧可危險 有些瘋癲 沒有遮掩～

夜啦收皮LA=.=

Ching做乜又叫春

死痢狗好串@@

訓唔著==

叫catgirl tum 你

佢喺我隔離就成日唔使訓了

幫我做paper ok?

bald 88

牙辛又要出醜

乜撚野陣嚟

假皇報到

有沒有巴打一齊睇

link:

有!

isco

4312

希望今場B9繼續有波入

辛

今日啲波猜得快咗順咗好多

阿辛有得打右路生猛左
Keep住呀

？

拿祖我屌你老母咁都可以跟甩braithwhite

左邊前面冇人

個晚霞景幾靚

攰到on9 西波時間到

鳩射辛 躝啦

廢到

悶波 失分味濃 瞓先

阿辛又9射

又豬

Hi, 1-0

又輸

又豬波了

半場前輸一粒

前場廢後場廢

Easygo冇一直留喺左邊 左路長期得細路一個唔夠攻勢

b9 又準備入兩球lo

又派分，大慈善家

報到

無睇一排
Isco轉左adidias?

E家隊波咁廢
世三黎都可能是沉船

換走隻中場 出隻翼啦

積

開始救主行動

賓

B9 1-1

賓周可唔可以忍下手唔好再入波
佢再入 下季又無新前鋒架啦

賓又救世

太天真，入唔入都係冇架啦

又可以慳返一筆all in hazard

當務之急仍然是要世三加盟

反賓又捐返入地核

賓洲

做乜撚野黃

嘈球證掛

華仔

又有傻西爆閘狗

條傻閪應該輸左錢

成隊垃圾

祝佢以後憑賭必輸

佢全家人一早斷曬四肢

今季仲敢賭皇狗波 呢種人咁既智商遲早破產

講到咁撚廢你仲走去買，你話你係咪輕度弱智

唔止輕度啦ching

如果係真皇馬迷 點會仲買皇馬

肉酸d手足黎

肉酸執返走你d同伴

輸幾多呀 重度弱智

原來係死疤狗一隻

疤狗買皇 輸錢入黎發癲
好奇妙

抵撚死啦垃圾賭狗

isco正選冇波贏
定律黎架啦

good bye 西班牙金童孖寶

換返120-130M得唔得

廢材牙辛

咪一鳩樣

蘇蛇真是慘

笑你老味牙

98巧搶口

拖daddy不離不棄支持區

今季如果無賓賓，皇狗排緊第幾

如果冇蘇蛇 6弟都冇得做

如果冇佩狗皇馬6冠王了

哩句真

佩狗幾時放過我皇

完季賓周20g10a

牙維又輸

有james贏撚咗啦

擺明係你走數搞到皇馬比天收啦

你都係恃住有牙維幫你找數

辛苦曬牙維了

食屎啦

jovic 30g15a

想打交？

你叫到世清出黎咪同你打囉

床頭打交

你呢啲辣殺洗撚我大佬出手咩 我一拳一件啦

世清依家集中火力對付佩狗

25到

關5關你事-.-

Ching 周圍和人結怨 意慾何為

分化皇區

Jovic 17g5a
Benz 18g5a
big dick Benz > Jovic

Benzema 世界第一

愛蛇刀系

G持而家呢個topic名一直用到下季

直到永遠

講真
昨晚場波
阿辛真係廢到無得再廢
成場，好明顯已經戰術傾斜比右路
但是阿辛每次帶波得兩個結果：
結果1. 失波 2.向後跑之後回傳
然後是佢本身的賣點射術
基本上無腳好波

除非施丹可以調教佢變返以前的金童辛
唔係的話係有價時放左佢讓個位比阿維同其他新人好過

利申：假皇呻完

見撚哂底啦
牙維 翼
James攻中 分工夠明確都夠做
Isco/金童都依家都唔知踢咩位最好

腳下功夫咁嘅樣你想佢點調校

都唔知幾耐無見過所謂既射術

不嬲話佢傳盤帶射冇樣勁

辛啲世界波唔見晒

Isco打攻中都還好
金童真係打咩位都咁廢

光頭佬第三季咪比佢踢足成半季
有幾好呀睇過

馬明

賓穎對奶夠玩十年

冇圖

關你撚事

唔關你呢隻狗事就真
狗屌返狗啦

好淫呀
佢咁逗引發，邊個頂得順

淫到
隻手係咁磨杜生下面

我

世清=杜生
肉酸=馬明

施丹：下季會更好

【Now Sports-體育】皇家馬德里在周一西甲僅作客逼和雷加利斯，以教練施丹賽後的言論，明顯對陣容的球員表現不滿意。

「我們要做的是不斷嘗試。以現有的球員，我們要踢得更好，就算這個球季有多差，也要做得更多。」雖然施丹（Zinedine Zidane）不滿，但仍然樂觀，「這支球隊下季將會有更競爭力，現在還有6場比賽，我們會努力嘗試。」

門將基羅拿華斯則鼓勵隊友：「我們要為自己的尊嚴、這件球衣而戰，有時這些比冠軍更重要。我們要努力，直至最後一場也要搏到盡。」

當施丹回歸執教後，基羅拿華斯終於奪回正選席位，至於今季加盟的泰拔古圖爾斯今場連後備也沒有，由施丹兒子盧卡施丹出任。基羅拿華斯說：「我很平靜，當有機會的時候會付出所有。我跟球會有合約，希望留下來。」

圖片來源 : ©AFP

隻運輸兵盡晒力都阻止唔到

真兄弟黎

可能真朋友

唸起你同yc

咪亂講野

Real Madrid have two transfer plans - one that includes signing Chelsea and Belgium forward Eden Hazard, 28, and a "luxury" plan that includes bringing Manchester United midfielder Paul Pogba and Liverpool's 27-year-old Senegal forward Sadio Mane to the club.

Sergi Roberto reveals he could have joined Real Madrid

The versatile Barcelona player was interviewed on Spanish television ahead of his side's Champions League match and explained some of his past.

Sergi Roberto: sliding doors

"I was playing at Nàstic de Tarragona in the youth ranks when Madrid asked for me," he explained with regards to the interest being generated. "A few days later, Barça got in touch with Nàstic and my father. All my family are Barça fans, except my father, who supported Madrid, but now he has changed and is 100% culé."

施丹話賓斯馬習慣被人屈轉會

賓斯馬經常成為了皇家馬德里的被攻擊對象，又常常被人說他即將轉會，施丹說這位法國射手對於種種流言早已經習慣。

近期賓斯馬不斷入球，近4場入5球，今季累積18個西甲入球，包括今場入波幫助皇馬1：1賽和雷加利斯。

施丹說，這位射手早已經習慣批評：「賓斯馬今季踢得很好，入球數字理想。至於球員轉會傳聞，他早已經習慣，但不影響他的入球本色。」()

躝啦仆街

屌你老豆

靜啦少帥

想知少帥今年幾多碎

碎和街

你個狗竇？

唔好笑囉-.-

Keywords 肉酸 少帥 韓信

It不停挑戰世清 世清必須立刻出手制伏！

邊個話好笑-.- 7 ga你？

好低B囉牛尔-.-

漁農處話牠是愛滋狗

瑞和街 觀塘 打架 粒水 你冇抵抗力架

必須有待世清人道毀滅!

仲需要人道？

你不停觸怒皇區首長世清 意慾何為

不要再姑息此惡賊 把牠撃斃！

利狗真係冇個好人

少帥真係利迷

你真係弱智

你真係肉酸

阿辛見曬底，組織力一般，護球一般，速度ok，但又未至於快到用黎搵食，傅波又唔見得獨到，遠射同傳中幾好，但入禁區既射門機會，今季浪費左好多次，弱化版沾屎，死左腳

跑得快少少嘅廢沾

一句講曬 占士回家

廢沾有傳中 遠射 直線，但控波控三腳，跑得慢

廢辛有傳中 遠射 少許推進力，但傳波麻撚麻，成日帶失

高仔好用過依兩件啦

高狗心已在轟

沾屎都係垃圾黎

好波

高仔黑仔，上年踢得好好地，開始上位，但又傷

分身好好玩牙

入波助攻數據是冇得呃人

Valverde impressing Zidane

Fede Valverde appears to be impressing Zinedine Zidane as the young Uruguayan has played the full 90 minutes of each of Real Madrid's last two matches.

The 20-year-old has played four of the last five matches under the returning Frenchman which seems to put him above Marcos Llorente and Dani Ceballos in the midfield pecking order.

高仔只係身體質素進化版嘅伊

我係一個壞咗嘅人

肉酸 利狗 少帥
想知再講

塞golf塞壞左

猁狗全部仆街陷家剷

賓周馬重新搵返正確既自己

黃賓穎有得屌唔通唔屌咩

有得屌 我屌到賓穎反皮

Bale: 我係一個壞咗嘅人

死GAY佬跟蹤ME

塞到失去咗靈魂

jer夠未

jer到佢躝

迪甘斯 普巴 艾歷臣

收爹啦

第一次認同你

Real Madrid: Keylor Navas hoping to stay at LaLiga club

Zinedine Zidane has yet to indicate who is his preferred Real Madrid goalkeeper, but Keylor Navas wants to fight for the gloves next season.

Keylor Navas hopes he can stay at Real Madrid next season and fight for the number one spot under head coach Zinedine Zidane.

"I hope I can stay at Madrid next season"

Navas had the gloves for Monday's 1-1 draw at Leganés and he is planning to stay at the Santiago Bernabéu – if he is wanted.

"I'm very happy, grateful to God for giving me the chance to be here," Navas said after Madrid's poor form continued, Zidane's side having only won one of their past three LaLiga games.

"Whenever I get the opportunity to play I do the best I can. I hope I can stay at Madrid next season. I have a contract and we have to wait and see if anything changes there.

"It has been complicated season for everybody. We come out with a desire to win and play at our best but the results aren't always going our way, we're all sad for the situation, it's complicated.

"We're always willing to win and we've got our pride, our love for the shirt is worth a lot more, and we have to demand more wins and better results from ourselves."

"I think at this club every year we're under pressure, so it's no excuse. We have to be ready mentally to face any situation that happens and that's why we're Madrid players."

Odegaard's Ajax nod: "I'm ready to take the next step"

"When the season ends I’ll make a decision and see where is best for me to continue my development," said the on-loan Real Madrid midfielder.

“I’m ready to take the next step. I want to keep growing as a player,” Odegaard told De Telegraaf. Where he decides to do that remains to be seen, with Ajax increasingly looking like a perfect match. The Dutch side are noted for their youthful line-up and it has been suggested in the past that Odegaard would have been better off moving to the Johan Cruyff Arena than the Bernabéu in 2015.

Odegaard: "Slutsky has given me freedom and confidence"

“I’ve scored more and assisted more than last season and I think I’ve been improving,” Odegaard said. “Slutsky has given me freedom and confidence. When the season ends I’ll make a decision and see where is best for me to continue my development, but first I want to finish the season in the best way possible with Vitesse. I’d like to play in the Champions League but there’s no need to rush. I’m only 20 and I’ve got plenty of time ahead of me.”

Real Madrid: Zinedine Zidane tells club to sell Gareth Bale this summer after finally losing patience

Zinedine Zidane has told Real Madrid to sell Gareth Bale even if it means taking a financial hit to do so.

[等睇牙朗入波摑死佩狗專區]

牙維果隊又成功黑走12碼

咪又係比美斯屈

屌你兩隊快到咁
阿積士d人真係好勁
唔該打包一兩件

4900088

邊個話要ddg

疤要三冠了

正常 今年美斯fit撚到

朗

牙朗

牙朗又入波

佩狗

佩雷斯全家死曬未

c7

佩狗仆街死啦

牙朗入左波 蛆可以比人反cup了

自己隊友推嘅

牙朗阻止疤三冠please

朗對阿積士入波

笑死 阿推隊友都睇var

幫人入4強 相反自己16郎
個仆街主席唔生癌死都要全身癱

牙朗贏歐聯 我第一個斬死佩狗

我捐把刀

笑死迪列推自己友
想睇佢推低拉膠

兩場比賽 兩個header
who needs tap in naldo

和了

1:1

祖記真係

後防同我皇一樣咁柒

淨係識打假波

普巴廢撚到

一開波仲係00有認真踢下
2:0之後即刻謝皮割蓆咁款

買佢嘅話一定反施丹

補5分鐘？

dybala真係好一般 點解呢度咁多人叫買佢
三四千萬就買

大把奶踢得仲差過辛咁

意假水貨
Dybala Icardi都唔好黎

件ziyech都勁過佢

辛勁過同齡小花你拎小花弱化版同佢比

意假只有達狗可信
不過養唔熟

靚仔=大哂

靚仔過辛 welcome dybala

靚仔冇實力都得咁不如用返沾算

占同dybala二揀一 一定揀占

美欺撚狗咁撚

屌你ajax啲猜波巴塞咁

施捷斯尼>迪基亞

成班好好默契 係咁禁區後腳

Ccc尼

祖記會唔會出局

阿積士勁撚到

兩回合都比阿積士壓住

獌

放棄了？換埋啲咩人

祖廢到

出young呢啲垃圾踢八強一早已經放棄左

個neres好撚勁

祖有啲危

都唔係今場既事
對馬體對阿積士都比人㩒屌

阿積士好撚高章啲波

我覺得當初買佢好過買牙goes

疤狗隻de jong都好撚勁

斯耶=都靈不射男

收皮鳥

蛆

可以買迪列未

比個歐聯最強球員你蛆記都冇用

疤買曬de Jong De Ligt 黎緊幾年都唔會夠打

不嬲都唔夠打

阿積士同疤有親 去硬啦de ligt

冇賓幫手拉開牙朗好似弱咗三個層次

佩狗死全家

neres對眼真係好似吸咗毒咁

蛆下半場冇攻過

屌neres射波似賓狗

祖記後防廢啲定我地廢啲

如果出細路搭拿大哥一定係我地廢

首回合拉膠一個carry到成條防線
邦老師好似冇呢種一保四嘅能力同韌性咁

証明咗牙朗離開係雙輸局面

祖記真係痴撚線

以為正式收皮添

跟de jong去巴狗啦
我地繼續用拿大哥啦

啊積士班友咁跑得

我地用艾達佛祖

成班後生對班老野

打巴塞一定好好睇

支持鏝四冠

利物浦英超冠軍牙

祖記真係唔知踢緊乜
淨係想斬斬斬俾C朗頭槌
仲衰過喺皇馬
起碼邊路多啲配合先再斬
難怪去祖記係挑戰

今季睇牙朗先睇得多祖記
啲波仲閪過皇馬

屌帥垃圾唔意外

竟然出huntelaar

支持摩狗重返意甲

冇個識去進攻嘅 猜去邊就落底
傻嘅都睇透你點踢

出現啲花迷又躝返哂出嚟

今年啲花迷越嚟越痴線
個個咩maria幾撚on9
玩咩角色扮演 衰過小學生

舉曬手都無penalty

牙朗冇了

呢個球證on99
成個版澤值樹個精神病咁

中嗰下貼身嘅
係之後彈起咗隻手

祖記

真係唔勁 得一件

牙朗玩夠咪返黎囉

咩新星堅恩 根本踢法無腦
頂盡咪新巴神

回家吧

ajax 呢隊野d 後生仔勁到
岩岩唔係傳多左兩腳入多幾粒都得

祖記中場完全係零組織零配合 淨係識分比辛度同簡些路老撚咁遠斬入禁區真係仲閪過皇馬

c朗班隊友好柒廢 返黎算啦

中場踢死彭查歷一個

蛆記拎歐聯真係冇咩機會 牙朗都比埋你都搞唔掂

有M子都還好
咩dybala真係廢到

撚狗咁撚 啲one touch同反擊都係一流

等緊C朗老母出Post

打反擊幾個位可以俾，慢慢拉散都仲得

Mola mola
仲要做疤B隊

好就好在多個人同牙朗一齊頂撚死對面
無左M子 真係得返朗單打獨鬥

要爆冷係今年
下年拆哂骨
你見佢地成班都搏盡

最唔想疤/猁拎

唔係疤拎就邊隊都無所謂啦

四強贏鏝決賽贏疤嘅話真係傳奇

就講就出po

鏝拎最好 痢拎雙冠好撚大獲

最好緊係波圖贏 不過真係好撚廢

四強係打熱定鏝都未知

比疤贏到小花又多一年金球了

無可能啦 最好鏝 其次利

波圖邊贏到

牙朗都出左局啦 今年點都係小花
仲要去埋祖記 金球一定比小花拋離

阿積士拎其實都幾好 今季對拜蛆皇三隊都過關真心勁

而家咁睇就算疤贏唔到 小花都有機金球
朗基本上無機 而小花今季又真係屈

鏝怕佢過唔到熱

一諗到下季兩個主力去疤就唔想

快快手手買 de ligt

如果利雙冠 沙拿carry都有機會爭下

唔係有機 係一定啦
歐洲神射 歐聯神射 雙(三)冠

屌

我覺得無咩可能

俾疤大炒做前菜

不過講真今季小花狀態真心好似5-6年前咁勁
啲入波數字拋開曬其他人

疤今季如果三冠既話 其實真係可以話係小花carry

賣走牙朗真係on9
就算轉會窗掉5億出黎都唔覺爭到西甲歐聯

沙拿今季好普通 就算利拎歐歐佢都唔會有金球

中場點買都唔夠人地arthur de jong兩個咁撚勁啦
前鋒又最多一個世三

對朗同皇係雙輸
對祖其實好咗，今場無朗可以輸得更難睇

無牙朗做左16郎啦

今年mane>salah

牙朗不如回家盡哂力都咁樣出局

對面Arthur好撚勁
加埋de Jong做未來雙核好難打
前面隻malcom都唔差

搞死皇馬同牙朗 佩狗

有排重建
前幾季掛住賣人賺錢跟本無做好接班
前中後場又老又廢

講撚到口臭 人地疤每年keep住入一兩件勁野
皇狗就年年係度發夢 攬住班中年球員打飛機
到左今年見到兩隊換代既步伐已經差好遠

拉膠退落黎都唔知點算

賣朗留禿真係錯撚曬
世三係勁 但完全唔係做領袖既料
無牙朗帶住 呢幾年又要變番黑暗時期

就咁睇得利最有機頂得住疤

想睇哥狗打巴

佩狗直班咁協助小花登基

真疤狗黎

yes

2xm買馬撚返嚟當增咗兵真係佩狗先做得出

放心 下年一樣

用火車頭撞人哋迪列治

唸起都唔想睇，做假皇算

牙朗回家吧

佩狗花迷黎

體育台好腥

真 如果下季得火車頭回歸
真係唔想睇波

如果下季買到hazard jovic eriksen都仲可以睇下

經過呢幾年佩仔既傑作
真心唔敢打飛機ff

買曬呢幾件都仲可以同馬體爭下第二

我覺得最後會因爲佢度縮為左果十幾廿m而買唔到

世3

抵撚死啦牙朗!
唔走咪冇事囉!

Jovic 70m 咁貴
都係唔洗錢要返火車頭好

佩仔企硬50m

最後用番火車頭

火車頭撞死佩狗

有世三都唔見得頂到好耐
啲荷蘭兵咁勁

人哋搶哂阿積士最勁嗰兩件

佩仔玩巴西幻幻

尋日DDG失三球禁區外
廢到

de Ligt唔做疤狗乜都得

j militao算啦
迪佢老母治

courtois>ddg

兩個都係一個壞咗既人

【資料庫】最衰C朗！西甲今季難達1000球

【Now Sports-體育】不僅皇家馬德里想念基斯坦奴朗拿度，連西甲也懷念C朗的入球。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）今季出走皇家馬德里，登陸意甲，加盟祖雲達斯。這名葡萄牙球王一去，皇馬的進攻立即陷入低迷，原來連西甲的總入球亦大受影響。

今季直至32輪為止，西甲總入球為830球，平均每場攻入2.59球，以這個入球率計算，整季將只得985球，是自2006/07球季以來，首次整季總入球不達1000球。

C朗在2009/10球季首戰西甲，每季都貢獻至少25球，當中在2014/15球季更轟入48球，上季則為皇馬取得26球。當然，西甲今季入球不足，除了C朗出走之外，上季轟入16球排射手榜第8位的洛迪高摩連奴啞火，也是原因之一。

近13季西甲總入球
2018/19球季 830球（截至32輪）
2017/18球季 1024球
2016/17球季 1118球
2015/16球季 1043球
2014/15球季 1009球
2013/14球季 1045球
2012/13球季 1091球
2011/12球季 1050球
2010/11球季 1042球
2009/10球季 1031球
2008/09球季 1101球
2007/08球季 1021球
2006/07球季 942球

返唔返到皇馬？挪威神童：季後決定

【Now Sports-體育】昔日紅爆球壇的「挪威神童」馬田奧迪加特，加盟皇家馬德里後成為「人球」，坦言準備好在職業生涯踏出新一步。

馬田奧迪加特（Martin Odegaard）彈起後，獲曼聯、車路士、祖雲達斯等多間歐洲強隊青睞，最終選擇了皇家馬德里，可惜一直未能打入一隊，近2季都被外借至荷甲，今季於維迪斯表現出色，在聯賽已轟入6球。

「我今季的入球及助攻皆比上季多。我認為自己已進步不少，維迪斯給予我自由度及信心。當今季完結後，我將會作出決定，看看哪裡可以令我繼續進步。」已經20歲的馬田奧迪加特說。

「挪威神童」今季後將會返回皇馬，但未知教練施丹會否給予機會，而有傳阿積士希望出手羅致。馬田奧迪加特坦言想踢歐聯：「不過，我不想未學行先學走，我只得20歲，仍然有很長的路要走。」

o仔>辛

Europe's elite clubs circling around Joao Felix

Real Madrid and Barcelona have been closely linked with a move, although Los Blancos have already informed Mendes they have no desire to part with 120 million euros to sign the player.

Rafa Benitez: I had a feeling that Zidane could return to Real Madrid

Former Real Madrid head coach Rafa Benitez has claimed that he foresaw Zinedine Zidane's return to Los Blancos' bench.

"I had some information and I sensed that [Zidane] could [return to Madrid] and, if the fans are happy, then it's great," Benitez told Radio MARCA.

Frenkie de Jong to RMC Sport: “It was more difficult in Madrid.”

Bale did this 5 years ago

Real Madrid's Welshman is not having the best of times at the moment, but in 2014 he had everyone excited in the Copa del Rey Clásico.

係咪冇可能買到 deligt

最驚買唔到不突止仲要比巴塞搶埋

希望祖搶啦 死佩狗就實唔買架啦

去撚硬
之前荷蘭報紙話球員想去疤既話 阿積士唔會吊高黎賣

屌你阿積士

阿積士同巴塞關係密切 佢哋成堆共同名叔

黃賓穎=牙朗
許志安=祖記
馬國明=皇馬
鄭秀文=戴巴拿

佩仔冇聽牙朗電話 串到

咸家剷啦

覺得搶到可以黎緊10年都有人屌住
不過買左militao 好似未必會搶
點解我地買既訓人都好似唔多掂

谷左三年終於射得出 出面巧恐怖

成地都係精

佩狗仆街死

···

《馬卡報》表示，下個賽季施丹的計劃裡面毫無疑問已經沒有巴爾的位置了，而他現在也不打算繼續多費心機來替巴爾找狀態。與其讓巴爾佔據一個正選位置，他現在更願意把比賽時間分給他認為更重要的球員，如阿辛斯奧。

而一個更糟糕的消息是：最快本週末，雲尼素斯就回歸了，這就意味著巴爾的日子恐怕將更難過了。

烏拉圭中場F.華維迪可能會是本賽季皇馬的另一個巨大發現之一，施丹下個賽季希望這位年輕球員留隊，不過F.華維迪自己還未考慮好。

自從施丹回歸以來，F.華維迪5場比賽4次出場，最近兩場他甚至打滿了全場，兩場比賽19次搶斷，是皇馬全隊最多。

《馬卡報》表示，施丹對於F.華維迪很感興趣，他希望球員能夠成為下個賽季球隊計劃的一部分，但是F.華維迪自己有所疑問，球員在皇馬很開心，但是他希望知道自己下個賽季的位置，而不是在板凳上虛度。

目前，多間球會都對F.華維迪很感興趣，此前回應拿坡里的傳聞時，F.華維迪也直言，對於得到安察洛堤的賞識很開心。

set回購去拿坡里跟76啦
76教中場中有一手 比佢tune完可能成到材

馬卡報：皇馬高層分析問題，相信首先是恢復球員的狀態，而不是進行"大清洗"。他們相信施丹可以充分利用現在的陣容。他的首要任務是幫助像Bale，Isco和Marcelo這樣的球員達到他們的最高水平。

正 下季又等收皮~

等睇肉酸反口咩人都唔買
光頭佬又辭職

好出奇呀，有名你叫肉酸

靚仔版拖daddy

I am wrong please back

人如其名..

買唔到deligt dejong買件Neres VanDeBeek都好呀

買返黎坐

收嗲啦630

咁既比喻都比主席諗到

neres起碼型過牙維

但對眼真係好high

收皮啦廢老=.=

牙維個鼻大過賓穎對波

想太多，佩狗話用細細華就夠

荷西卡利祖 & 76

佩狗話係b隊升唔知邊撚個上黎就夠

fidalgo上位

比你地愛蛇屌打啦頭寒

係比你揀買咩人,但無話一定要買
拖DADDY又中伏

獌輸咗 牙維仲咸緊？

你塞golf 仲瀨緊屎

糟?邊撚到糟?

猩表示 又可以唔洗踢 返歸打golf然後八點瞓教

佩狗死左未

不出3年之内

咁耐

癌細胞開始蔓延

唯獨雲爺爺永垂不朽

Mateo Kovacic in talks with Zenit over potential summer move. (Mail)

ok fuck off

去垃圾聯賽
抵啦

25仔既下場

你既下場更加慘

肉酸仔嘅下場

De Ligt: Which clubs want Ajax star and how much will he cost?

Real Madrid braced for potential Varane exit

Madrid have also thrown their hat into the ring. Los Blancos are on the lookout for a replacement for Raphaël Varane should the Frenchman finally leave this summer. The Dutchman would be bought with the money they receive for Varane, and would be installed as Sergio Ramos' regular defensive partner. However, he has struggled to hide his interest in signing for Madrid's arch rivals, Barça, and it seems unlikely that he'll end up at the Bernabéu.

Real Madrid: nine players LaLiga club could cash in on

Raphaël Varane - defender - 25 years old
Toni Kroos - midfielder - 29 years old
Jesús Vallejo - defender - 22 years old
Gareth Bale - forward - 29 years old
Marcelo - defender - 30 years old
Mariano Díaz - striker - 25 years old
James Rodríguez - attacking midfielder - 27 years old
Isco - attacking midfielder - 26 years old
Mateo Kovacic - midfielder - 24 years old

點可能放varane

Vinicius speeds up his return, but Real Madrid are slowing him down

Vinicius Junior is one of the few Real Madrid players who won't be trying to impress Zinedine Zidane for the remainder of the season. The Brazilian was injured on March 5 and, after a month and a half on the sidelines, he's ready to return.

Although he was expected to miss two months, he is on track to make it back ahead of schedule.

Vinicius' plan was to reappear against Athletic Club on Sunday, but it seems hasty for him to jump straight back into the team. He's been working with the ball since last week, but Madrid have no plans to rush him back.

on9 sell asensio la diu
really rubbish

James Rodriguez agent wants future to be decided

James Rodriguez's agent Jorge Mendes is pushing for a meeting with Bayern Munich executives this week to discover their plans for the 27-year-old, according to Sport Bild.

The Colombia international is currently on loan with the Bundesliga giants, who have the option to purchase James outright in the summer for a fee of €42 million (£36m/$48m).

咁又唔洗咁遠

俾得起錢嘅唔想要佢

牙維真係好樣衰

佩狗幾時可以對C朗使出帶馬歸槽?

你對98用住先

佢兩個日日乞衣煲飯

伊斯高已放下去 都不勝
何況想拎西甲
幾多不對說在我口裡
施丹不感觸一句
淚眼已吹乾 無力再回望

占不再歸家
但猛虎伴你妹波相對
辛不再標青
在某天定會凝聚
若占可再留下來

占士無聲

#1000 = 高質